請問CCTVB 有冇報過灰衫衝擊者係暴徒？

如果有，cap 呢段就已經好夠做